蘋果日報 財經 20200825 星期二

蘋果日報 財經 20200825 星期二

美團市值1.5萬億 入港股三強
北水連續20日掃貨 大行睇337元

大戶將ADR換港股 阿里創新高

破紀錄 皇都強拍底價48億
兩年升值五成 新世界未交代保育詳情

內地客沽深灣9號蝕7,043萬

借擔保貸款中小企呻銀行刁難
被要求先買保險或押磚頭

===============

■美團昨高見272元，惟專家指部署上要參考北水，「若散水就要走」。
8小時前
美團市值1.5萬億 入港股三強 北水連續20日掃貨 大行睇337元

8小時前
大戶將ADR換港股 阿里創新高

■有分析指螞蟻集團希望搶在京東旗下京東數科之先登陸科創板。
8小時前
為加速上市 螞蟻重組董事局

■消息指農夫山泉集資規模10億美元，聯席保薦人為中金及摩根士丹利。互聯網
8小時前
農夫山泉快招股 券商看好

■官媒《中國證券報》報道指，人行近期資金投放是「補水」而非「灌水」。
8小時前
人行放水 逆回購千六億

■蘋果公司昨開市不久即高見514.68美元，及後升幅放緩。
8小時前
納指新高 蘋果破500美元

8小時前
破紀錄 皇都強拍底價48億 兩年升值五成 新世界未交代保育詳情

■鄧成波新近招標放售名下的九龍城衙前塱道3至13號大部份業權。資料圖片
8小時前
鄧成波放售九龍城舊樓

■內地客新近以1億元賣出深灣9號洋房，呎價低於3萬元。資料圖片
8小時前
內地客沽深灣9號蝕7,043萬

■立法會議員謝偉銓。
8小時前
謝偉銓倡工商按揭上限65%

■金獅花園兩房戶新近以453萬元沽出，較去年社運前高位回落近100萬元。資料圖片
8小時前
金獅兩房一年跌價百萬

8小時前
琨崙洋房錄撻大定個案

S2鐵板燒老闆鄭偉樂指曾向中銀申請擔保信貸，被問有否物業可供抵押。
8小時前
借擔保貸款中小企呻銀行刁難 被要求先買保險或押磚頭

中港中小型企業國際交流投資協進會會長趙志雄聽聞有製衣廠商突遭call loan。
8小時前
壞賬壓力增銀行趨手緊

瑞聲董事總經理莫祖權指沒分拆瑞聲通訊上市的消息；左為財務總監郭丹。
8小時前
瑞聲少賺58% 大削中期息

至今年6月底，有線電視訂戶數按年跌4%至75.2萬戶，電話用戶按年降8%至7.8萬戶。
8小時前
有線電視訂戶減4%

內地餐飲連鎖集團九毛九上半年營業額按年下降23.2%。
8小時前
九毛九盈轉虧近億元

警方早前派200多名警員進入壹傳媒大樓，擅自進出房間及翻查記者桌上文件。
8小時前
【智在四方】捍衞第四權創「壹經濟」奇蹟 - 方保僑

郭孔丞獲委任為滙豐獨立非執行董事，並擔任該行薪酬委員會成員。
8小時前
郭孔丞任滙豐獨立非執董

邱騰華指本港部份行業仍然以美國市場為主。
8小時前
港貨11.9才標「中國製造」

優品360未動用款項約1.052億元，董事會決議將其中6,000萬元用作日前收購物業的部份代價。
8小時前
優品轉用6,000萬買物業

康師傅昨公佈中期業績，每股盈利42.33分，不派中期息。
8小時前
即食麵助康師傅多賺58%

■中國資本賬未開放，人民幣兌外滙本身就有額度，但不至於不能兌換。資料圖片
8小時前
【大棋局】數字人民幣不能兌黃金？ - Mr. Tregunter

■冠德出售石油管道，收回32.2億元人幣，不妨憧憬派發特別股息。互聯網圖片
8小時前
【何車500】冠德博特息 高息20厘 - 何車

■新冠病毒疫情帶來經濟及市場挑戰，疫情危機突顯專注於環境、社會及管治（ESG）因素的可持續投資策略的價值。資料圖片
8小時前
【聯博觀點】三大可持續投資主題 - Daniel Roarty

■疫情肆虐，經濟受壓，投資者揀股，宜選有股息派的公司，當日後營商環境好轉時，業務會較快回到正軌。資料圖片
8小時前
【聶股淘金】疫市揀股 留意派息能力 - 聶振邦

■貓眼娛樂首席執行官鄭志昊。資料圖片
8小時前
【魚樂無窮】《八佰》熱爆炒乜好 - 唐牛

■歐美各地抗疫不力，病毒不能根絕，到了12月大雪時，是病毒復蘇的危險期。資料圖片
8小時前
【蔣握築迹】12月疫症危險期 - 蔣匡文

■香港跟國際失去了引渡協議，好像張子強（左）上世紀的犯罪模式可能重現香港。資料圖片
8小時前
【摸魚手札】斷了引渡 港富豪小心 - 渾水

■喺憧憬資金回流下，阿里股價破頂，大行目標價普遍睇300元以上。資料圖片
8小時前
【操盤手札記】搬倉避險造就破頂 - 割柑人

■由於武肺傳染性強，在一些公眾用出入的門口，不少人為了不用手碰門柄，各種閃身、假動作盡出，令人嘆為觀止。資料圖片
8小時前
【佬訊專欄】商場門口的攻防戰 - 佬訊

==============

最Hit

10小時前
【獨家●中美雙面諜】主角曝光！ 海外民運前領導成中共間諜

4小時前
【禁晚巿】時鐘酒店送鐘 情侶床上開飯

10小時前
【童星長大了】殭屍仔「況復生」恨拍第四輯 結婚6年暫未想做爸爸

8小時前
蘋論 ：怪哉，外交部沒撐邱騰華（李平）

齊藤由貴下月將54歲，近年其工作量已逐漸回升。
2小時前
【難救淫妻形象】齊藤由貴捱過婚外情醜聞 G Cup上圍引熱議

（左起）萊特希澤、劉鶴、姆欽 （資料圖片）
1小時前
【中美貿易戰】中美檢討首階段貿易協議 美方指與劉鶴通電後雙方均樂觀

==============